# BaQi

BaQi (Baca Quran In English)
Untuk setiap pelajaran, silahkan di-click tulisan bergaris bawah yang akan membawa Anda ke video dan materi, pdf, audio, serta kuiz. Tonton videonya. Baca pelajarannya. Tuliskan tugasnya di lembaran kerja. Test kemampuan 